屋企個雪櫃你哋最癲連續開咗幾多日？

瞓覺會唔會熄咗佢

.

會啊

利申:成日肚痾要入廠

係咪學router個post?
使唔使成屋電器都開一次post

驚佢連電線會壞 買返黎未開過

廿幾年 出世到依家仲用緊

熄咗驚唔驚d野發臭

寫左個shell script 每日reboot一次

真心定假膠, 熄雪櫃

每次出門都會熄電閘

訓教同出門都會熄總制

打開雪櫃會熄電掣怕會漏電

屋企冇雪櫃

出街會熄雪櫃揮手

有次出左街過埋海先發覺屋企雪櫃未熄
即刻飛左500幾蚊的返去熄
嚇撚到我